覺唔覺得打火邊鑪係香港一種獨特飮食文化O:-)

覺唔覺得打火邊鑪係香港一種獨特飮食文化

打邊爐好似廣東不嬲有
北方都有但有啲唔同

一年四季冬暖夏涼都超愛打邊爐

打乜鳩火

火邊爐 ??

打邊鑪*

我知不過我意思係香港果隻邊鑪係唔同 有自己特色

例如？